警察會否逗有保鏢跟身既人拎身份證？

如果某日係街見到d名人富豪
如果比警察逗，保鏢都吹唔漲
定係警察淨係識恰9小市民？

巴打你今日似乎比人逗完黎

欺窮怕富

佢地專搵某類型人查。我呢d普通到極既人，查都未查過。反而起日本比日本龜查過

見親警察逗既都係男人，好撚垃圾
好有偏見

兩條仔兩條女，夠膽死淨係問仔查身份證

呀sir做野唔洗你教

黑警死全家，南亞狗又唔見佢地查，睇死佢地怕萬一查到有野唔知點算

比我做警察一撚定全部逗女，等班港女以為自己好高貴

而家啲呀sir睇得唔打得 啲蝻發窮惡邊夠抽

見過幾個肚腩大到就黎爆炸，有d又老，點撚樣捉賊啊
唔講以為保安

旺暴 ..

女嘅直接的入差館啦

多數查身材唔高大、黑衫黑褲果d